> *Подготовка к выполнению*  
Получить бесплатную JIRA  
Настроить её для своей "команды разработки"  
Создать доски kanban и scrum  
*Основная часть*  
В рамках основной части необходимо создать собственные workflow для двух типов задач: bug и остальные типы задач. Задачи типа bug должны проходить следующий жизненный цикл:  
Open -> On reproduce  
On reproduce <-> Open, Done reproduce  
Done reproduce -> On fix  
On fix <-> On reproduce, Done fix  
Done fix -> On test 
On test <-> On fix, Done  
Done <-> Closed, Open  
*Остальные задачи должны проходить по упрощённому workflow:*  
Open -> On develop  
On develop <-> Open, Done develop  
Done develop -> On test  
On test <-> On develop, Done  
Done <-> Closed, Open  
Создать задачу с типом bug, попытаться провести его по всему workflow до Done. Создать задачу с типом epic, к ней привязать несколько задач с типом task, провести их по всему workflow до Done. При проведении обеих задач по статусам использовать kanban. Вернуть задачи в статус Open. Перейти в scrum, запланировать новый спринт, состоящий из задач эпика и одного бага, стартовать спринт, провести задачи до состояния Closed. Закрыть спринт.  
Если всё отработало в рамках ожидания - выгрузить схемы workflow для импорта в XML. Файлы с workflow приложить к решению задания.  
  
  
  
https://gitlab.com/SobolevES/devops-netology/-/raw/main/attach/wf_for_bug.xml  
  
https://gitlab.com/SobolevES/devops-netology/-/raw/main/attach/wf_for_others_issue.xml  